究竟做第三者嘅人諗緊乜野？

人地好好地拍緊拖，做乜仲要插埋一份？
搶人男朋友開心啲咩？

自己本身拍緊拖好地地，做乜仲要出軌？
偷食開心啲咩？

係咪偷食會開心啲？

偷食同愛上第二個兩樣野嚟

我都唔知 偷食我真係過唔到自己個關

咁如果食完之後發現沉船又點睇？

係咪應該要快啲斬纜 但係又好似有啲唔捨得

我諗無人想做第三者 只不過控制唔到掛 鐘意既野好多時都解釋唔到

我會反省下自己係咪做左啲乜
令人有機可乘
如果無 純粹係對方仆街
咁呢個人要唔要都罷
早啲放手仲好

不過 人類都係鐘意將責任賴係別人度